[iOS/AN]真三國無雙斬(64) 123321

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (更新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

lihkg小隊收人,申左留名

好曳,
啲人唔開新post

可能開唔切

我開左架
電話開好唔方便

唔緊要啦

唔開協力可唔可以開住羈伴先
而家好悶

出兩隻原五對成隻驚既進度發展係0

係囉
我另外玩marvel future fight 呢方面就做得好好多

等你好耐喇

岩岩十抽完
連圖都唔想cap

火影

123321

1234567

香香過唔到困難7-9
已經6500攻都過唔到
有冇巴打可唔可以教下我

破甲好好用
我張遼專武洗到破甲之後打過關快左勁多

如果係過關斬將既肥豬係咪要暈好過拔山
我隻2突周dodo 比晒金甲金武都食唔到48關一下
一開始曹操唔夠佢快冰唔切就死左

有DEBUFF專武=可以由得佢自己同1隻1on1
自己主將去打另外2隻都唔怕

拔山配幾多攻先.一下秒左唔洗煩

其實點樣1下秒 求問
我今日用呂布4技撞埋去炸都係扣個少少
利申: 8K5攻 用暈專

同求，1突6600攻

我隻香香已經四突都過唔到
我係咪好廢

我之前水曹+木許褚同關羽, 得暈專都過到
呢家轉左火龐統易左好多

我覺得你地入多隻敏將容錯會高好多, 至少唔會咁依賴香香
(我用力隊不過 )

霸體基本上夏侯4技暫時未試過破唔到
8K5攻.
加埋8K攻呂布
一輪技搞店

原來係1輪技
我隻許肥次次都比佢地好快打死左
搞到3星唔到又要RE
力隊真係打得好辛苦

我夏侯一突炸
34突應該可以挑戰

我都係單屌一隻2突香香 修7-10都過左喇
過每一小段都等技回曬先打

lm

BTW拔山4LV再加20%WOR
原本8K5攻計
+25%隊長技+25%拔山 木系唔敢講 水系應該秒

你...你...搞到我想轉裝試
但我得返十幾萬銀幣

金龍pvp 玩家實力都幾參差

我隻一突單眼6700攻過到哂
上youtube睇下片點打會好啲
我睇完試兩三次就搞掂

雖然可能old news左
但7-10一開始打箭車位右邊其實有個無雙酒桶
利申: 拍片個陣仲未知, 所以冇食
去左箭車後1波怪到儲無雙

好慘烈

係 遮撚住左
唔睇片都唔知
關鍵係打完箭車之後果埋兵仔要用普攻慢慢打，打到儲夠氣出兩次無雙先再過

我隻肥豬如果係拔山既係6800攻 如果暈既係6900但我係曹操隊長 冇25%加 2隻野跑得好快比人打 我隻曹操追唔切冰佢地
re左好多次係48到

追唔切冰佢地係指一開波定乜?
正常第1波攻擊完 已經散哂
如果肥豬有暈可以有機會單擋住1隻
等曹操食無雙技走位再冰多轉

破左7後應該要努儲肥升名將

一開波
如果一開波衝唔切去4技隻dodo會比人打死

香香肥 係咪無得刷返黎？

你要練下距離

我有呂布係咪應該用突破他突佢

唔怪得PVP場唔見孫策
得招4技飛踢夠力(但又只能打正前直線) 其他技好細力

共通卷就唔好
他國就突吧
你都冇其他選擇

3技都有啲用,1 2技狗也不屌

等祝融(如果你抽到.)

基本上他國金既我齊灑
不過得呂布係60LV
其他未上到60LV

突破卷用落非原5到都好浪費咁, 因為易抽好多

頭先屎忽痕，用關羽代替左有暈專ge木許褚，即係成隊冇專技，一樣過到
（不過淨係試左50，龐統突左影響應該唔大，另外有一粒星之前41唔知做咩冇左，唔覺自己死左隻 ）

攬炒？試過1次真係冇仇報

首抽5星諸葛亮金底，開得？

估係, 死左都唔知 , RE都RE唔到

開咩先
無肥無咩用

岩岩拍左力隊50關片
唔小心收左音研究緊用咩軟件剪

開始玩隻game

普通關夠過 但上到困難可能會卡關
仲有冇抽到其他原4/3金底將？

無呀，做哂個新手教學淨係抽左佢

唉我個團近e個星期 開始冇4箱
團長有踢人但冇乜點收到人
5萬貢又唔捨得走

有愛就開啦 諸葛肥本人覺得突別難抽
玩玩下你就會好自然抽到其他

好，thanks!!

得閒既咪繼續刷下首抽
我當初爲左刷子龍/馬超 十幾個google ac刷左3定4日先刷到
但而加我都係放係倉冇乜點用過

唯一作用就係拎暈專打過關
幾廢下

用銀平602關羽流血專表示只打到125星就完

屌佢我好多孫肥

我金底1突 打出黎仲低傷過單眼

602同香香仲有段距離

Xxx世界第一系列

adobe premiere 禁一禁制成條聲檔蚊出黎就搞掂

洗極都洗唔到豬腳招技

今日用左11粒天界洗許諸專

留返隻602 豬腳 龐

其他聽日拎黎合5星

我剛剛都用左5粒洗曹操冰專技，但結果⋯⋯⋯
又得個吉
又要儲過

睇唔睇到?

好無雙個下 好爽 劈撚死人咩

我隻金廢老差兩隻肥就滿技

癡線訓到11點半 乜鳩日任都未打

探索冇了

好撚變態, 用7800攻典韋我過唔到
逼住轉曹操

開局木銀屏 木馬超可以打到邊

隻香得個leader技同3技有用
收埋佢出第隻做主力啦

利伸: 用6400周泰玩埋修羅

On9
周泰連香香車尾都見唔到呀

何必分得那麼細

香香123技都好用喎, 係四技麻煩D

想買月包.
但無卡 .如果買ITunes 又好膠 要買幾百好似

話口未完上面位巴打刷首抽抽到 就到我
第一次抽中名將
冇肥冇專

今日去搵剪開頭髮果搵師傅剪頭髮,
原來佢都有玩,佢話佢過唔到普7-9,
手執靚牌,金曹操,602,呂布,關銀屏,
佢話啲fd都幫唔到佢過,
我就一次幫佢搞掂.

原來佢玩開auto+,話唔識玩手動
希望你冇睇呢個post.

下次剪柒你個頭啦

當課幾個月

榮升倉管
草下肥囉 六星呢d都係等抽多隻之齊肥拎來突算

Btw 好想要呀
咁我就可以直接突

窮人黎

我寧願要香香啊

玩左2個月得3隻肥 半年後拎得出黎玩啦

我升爆技佢仲係咁出

成堆銀名將呀屌
唔好逼我呀

垃圾豬腳
我儲左14隻肥
琴晚1次用哂黎做其他角色肥料
仲有王元姬都比我棄哂做肥料

圖鑑試玩完 d技幾好玩
但無雙技有小小失望 仲諗住係ps個隻瘋狂鐳射

克鳩曹操呀
王元我岩岩抽到專武 垃圾來
我都想棄肥

係就發達

強國有新劇講司馬

抽中呢把野升唔升得過，好似佢專武黎講算實用

得一隻突一單眼佬打到修羅7-10
全部都係等到覺醒先行

見到facebook d 台仔屌晒鬼話第7章好難打
一定要課金／突破先過到
就好想笑

第七章是但搵隻6500技將＋15%隊長技都已經過到啦
駛鬼課金

都已經有哂教學,仲要差唔多成個月,咁都過唔到就係佢地自己戇鳩

更新當日卡普通7-4定5 草船借箭個關
後來升銀屏同602打過去都只係用左11日

D人仲要唔會練技
是旦衝到上6星就以為係無敵
金銀銅底又唔會分
銅底食金卡升嘅人都有
我身邊大把fd係咁樣玩法

打機用下腦先過癮架嘛
隻game 已經唔點講技術
用少少腦砌下隊都夠打啦

典韋有咩專武技 見佢有破防技想升下佢

王元姬同王忠專武廢到HIHI 係時候合晒D肥佢

準時開波

準備主公上72 拎5千金
完800up前 十抽左佢

幾時完？

各位大佬早晨
卒之買左月卡升緊香香準備3突

痴線, 好快
技隊的我一冰箭無雙完轉司馬就係保護曹操任務既開始

屌
係咁斷線既
明明我網絡無問題喎

我尋晚都試過
重開game幾次都係勝利個位commit唔到
最後重開手機

好順wor

今日試下3-10先

又係無3倍經

我習慣8點鐘個陣重開一次apps
今日都無問題

重開幾次了...
連續兩日都無

咁慘
係咪又係D唔知去左邊個TIMEZONE
好似之前PVP咁

都無辦法唔係可以點

終極重裝

唯有試下

大家係咪開左工喇
刷緊4-10好似唔多出三星
就快冇肥升

唔同時區應該都得架？
我係美國都有得打啦

刷左幾廿鋪3-10 都跌左5隻3星
但始終要人手，所以不了

唔知呀
之前PVP係連夠左鐘開都唔開
你知啦隻GAME咁多BUG

4-10不嬲都少將肥架
要將肥都係6-9啦, 馬超一車車

通常刷半朝6-9就轉去3-5升埋D肥 \

祝你成功
你連結左帳號未架

應該係中bug

連哂架喇

好 一陣試下先
Thzzz

仲有三個鐘地獄

第一隻馬超啊

琴日我都合中左隻單眼佬

錦馬超我仲未有呀

琴晚到宜家合左10隻4星一隻金都冇
5星就出過一次合呂蒙但冇用

心血來潮走去重鑄
儲埋儲埋一舖清已袋

10粒冇冰

未合過金原5，原4都係得一千零一隻陸遜

話左力隊打過關世界第一

自從洗到冰專之後50關就易左好多

好撚多野升啊 痴線 唔夠肥

冇銀屏冇6星專, 皮已收
基本都係靠司馬

突名將都係痴線的

銀司馬都差好多肥

決定食咁啲元雞廢佬肥

我仲有3次陸遜要突

銀司馬突2

刷緊4-5 都唔錯 又有肥又有5星武

合左3隻5星
都係伏
決定唔刷了

休閒型玩家

有人話睇祝融主將技可以判斷佢係原4
條片純粹擺個5星出黎做樣

單講名氣級數佢原4都比多佢

邊有人會用祝融架

黑肉

冇, 全廢技

台仔可能多人用
睇巴哈成日見啲台仔話升妹子隊, 逢係女都用

曹操就話有CC技, 但係諸葛乜都冇, 點解D技能倍運都咁低?
反而司馬4技過7000傷

HIT數問題

屌. 以為就咁食6星就會突破食撚左
升得咁辛苦 又無左個周DODO

未60 LV 就食左 ?

唔洗60LV都食到存嘛 巴打話.但原來係禁入突破到食 屌

慘得來好好笑

諗住唯一一次可以突既都無埋 又晒左5隻5星

突破個兩隻字好大架喎

隻周DODO 我由1LV開始升 用左我好撚多體
灰晒

受過教訓 我下次識醒水

巴打外國出世 中文唔好 ?

可唔可以報上去話比小朋友禁左食錯 回返架

好慘

香香肥 只可以玉石抽返黎？

合極都冇曹肥

可以一試

第7關有
但唔多跌

更新前, 長期keep 住有200萬銀幣
有突破之後, 到而家得返60萬
諗緊好唔好用2000金換返60萬銀幣好

長期20萬
都無咩問題
唔食一星裝咪得
唔夠錢個日咪去打番3場木牛

合到曹操，第一次中好野

我就係成日搵啲4星武同甲食1 星, 5星先食2-3星
6星就食星

6星就食3星

公平咩...

報左.等回覆

我都合到呀，但

係咪逼我繼續

我曾經都有諗過
但王異實在太樣衰

長期20萬真係冇乜問題
我突破完一隻之後就會係咁打錢關
平時好少㩒入礦場，但有幾百枝旗
冇錢就會擺一隻將入去霸銀礦

我隻黃忠都係咁
一突之後合到金
但我而家合合下升升下隻金黃忠都滿技了

我決定6突隻火曹,反正我水屬有隻司馬

公平咩

點解好似咁易合到

合到5星金周
不過又係冇用
送個隻都未掂過

送個隻成日都想當肥食左佢

金周得佢送個隻

好慘
點解會發生咁既事
紅字就係囉, 行突破都OK明顯

見巴打話就咁食都無問題.我就真係就咁食

從來沒我份

終於儲齊夏侯惇，不過完3經先齊，升到2046

打左500體都係合晒d肥出來
一隻用得既都冇

終於刷完 好攰真心攰過返工

IKTF bro

乜柒都合唔到

痴撚線架咩

合晒D野, 一隻銀司都唔比我
連肥都冇

差一隻突6囉

隻GAME真係好撚賤
我用左2個月時間先儲齊關羽肥, 跟住岩岩連續合2隻4星
屌你老母我都滿撚左技

想知係十抽定係合

馬超定趙雲好用？ pvp既話

尋晚課埋成長2
抽曬得隻唔想用既關銀俾我
再望迪上面幅圖

你人手咩

收工 合兩三隻原五肥

巴打係唔係計漏左啲嘢
每次突破完都要補多隻4星先可以再滿技
計落其實要預更多肥
合中關羽都屌咩？

我今日刷3-10 mon住招無雙
尋晚玩Zelda打夜左 8點又起身刷

又合成堆肥料 5星弓刷左幾把 但無料升

屌 有司馬肥 岩岩抽埋冰專
係冇金底

3-10出乜。。。

搵隻有用都冇 好黑

我今日有用既得隻5星策仔肥，即刻食左升技

冇計漏, 因為我個隻金底黎
等到2046都唔知用唔用得哂D肥

有無人兩隻都用過

睇完痴線佬精彩演出
我儲幾日銀幣後再黎挑戰力隊打過關!

好辛苦

啱啱訓醒

琴晚九點返shift 到今朝8點直落到而家

擺下啦 終會升到既
我都係用金關 同有多兩隻關羽肥做倉管

我狂打下瞓著打下瞓著

u are not alone
我今朝合2次5星金金銅

我唔撚想要張飛呀屌
食撚完d張飛 又合番d張飛出黎屌你老母

圍爐取暖

馬超太硬直唔好用

I know that feel bro
應該對上4日雙倍/三倍經都冇合過一隻係會用
最多有D唔用開既原四金不過得個擺字

我已經用原四隊都冇隻可以突

共勉之

過完呢2日 金又課完 3倍又刷完
我覺得最好笑既係
我目前主隊幾乎冇長進

有4隻十抽，2隻係合

我主技隊 升左隻香香可以打征戰
升左隻呂妹去五星掛每日擊飛
合法寶武器甲全部銅撚晒

屌你老母
韓當up咩屌

尋晚抽都係差唔幾
係冇咁多當當 其實你唔係已經up完

說好的UP呢, 5星呢

打左二日工 連最低工資都唔俾我！
十隻五星 廿隻四星 全部垃圾 冇隻有用！
一隻有用既名將肥料都冇！
呢個世界公平咩

刷左5粒鐘3-5 居然唔可以由71升72

我都係得71lv 72%
仲以為夠我上72lv拎多5000金
好L難升癡線

我得60幾lv....

刷完咪又係抽垃圾

72lv 86%
唔知有冇可能28號前上74

我想突夏候呀

次次都合豬腳 救命
真係一車車咁黎

又話香香好勁抽...我2突爆技.....全金裝 20LV,
5星流血轉武
打困難7-9......會扣10GE....

6突銀諸？

幾攻

但係我有隻司馬 唔知點

見抽中暈專
本身打算谷銀孫策 順便玩下突破
但岩岩又合到隻金孫策

升邊隻好？金孫策又好難突破
而銀孫策水屬又可以夾埋流血孫尚香玩敏隊唔撞屬
宜家敏隊有三突張遼 但無破防專

求各位比意見

我軍團升左8lv 都唔覺有咩多左野賣

個個都合到名將
我屌咩

屌+1

28前74lv又點？
個成長包有限期嘅咩

有up嘛
雖然都係肥 4星好過3星嘛

屌+2

LV7 14件, LV8 有幾多

真心覺得D 1LV武器/防具箱可以永久消失

個個月都up架啦

5753攻

今日一野就合到六星金武
雙攻

咁低...
不過你有流升專，磨血都可以磨死，但前題係龐統唔死

LIHKG各位加油掛機
爭少少上8級公會

無法寶 / 專武廢屬 ?

全金+20 6000攻都冇 ?

你玩野？

無可能啦.比兵仔插幾下都死

論貢獻我呢個禮拜數一數二架

升你做大將軍
btw

唔可能咁低攻...我之前5星未上6，普通全+20金裝無加攻法寶都差唔多6千攻...
好難信...

佢可能全5星呢

D金裝唔加攻都差好遠

5753攻。。。。。。？
我求其一隻裝把金武上去都6000啦

唔係串
不如cap圖出黎睇睇

次次打完過關都忍唔住洗左粒神石
逐粒逐粒洗
都係洗唔到曹操冰專
好難忍手草埋一次過洗

我隻都2突但未升66，除左係6星專外，其他都唔係特別好...唔多信差咁遠囉！

正常
男人老狗點忍
我都洗左十幾日豬腳專

岩岩儲左10粒洗都19樣
無盡的LV1, LV2

打晒任務 冇野做
玩bf1算

岩先玩左陣白貓
日日玩完呢邊 就去另一邊

想問下肥仔要拔山定暈專好

拔山

兩把都有先再決定

唔信邪
聽日叫條女幫我洗
如果唔得就兩日洗一次算

課金洗

都有

佢咁嘅我想睇下佢點樣砌5753出嚟,
全部裝都唔加攻都唔知得唔得

暴力隊要暈技做咩

我無 唔答你

屌諗住刷香香肥一隻都冇都算
宜家打打下俾龐統卡咗喺度想點

用玉抽會比較快

自從合咗金底抽哂二千幾三千玉一隻都冇

咁慘情
正常應該一車車出

唔著衫都有五千攻啦

我隻1突 5星專 有7400攻

變左公廁香
個個都有
Wtf

期間限定38蚊玩咩都得

$38人人都玩得

想要王元
打完之前佢會對住我烏低身震波

之後

玩親都是臭雞

你走

無昆水啦

未輪到佢，仲排緊隊

圖呢?!

升緊2突

Fk u all

武防全部冇副攻？
專武冇洗？
法寶轉一轉佢啦

唔好hi我啦各位
真心求教

想刷惇爺既肥料應該刷咩關好
我刷左修羅4-5同埋困難6-8各廿次
3星同4星既惇爺都係無出現過

我自己就覺得 有金不升銀

之前削弱左 用力隊打到41就收皮
變返正常難度 執靚左力隊啲人物嘅裝 都係41
一直耿耿於懷 升完曹操就

發現無乜點升技 真係RJ
隻香香有排升

我都係

發覺合將合3星肥都冇乜用, 拎D 1, 2星比3星食, 合4星仲好

出名將肥

合左3星垃圾 比番2星食 再合 再食 再合
Loop

岩岩先破7-10 中左魏國突破卷 即刻突許許

得曹丞相得天下

我寧願合4星博原4, 冇就繼續上博原5, 因為全部名將肥都齊哂, 因為基本上已經唔需要銀底名將

可能我廢
有冰專曹流血香香冰專甄密
都只係破過一次150
有無教學可以穩定破150？

香香幾攻？
我8000攻 49都要re幾次

我未有金香香嗰陣玉抽真係一車車咁出...
但合到隻金香香之後用玉抽名將肥仲易過出香香

得7600攻
我覺得係自己打法問題
成日打散哂啲人搞到冰唔到佢地

hi 我穩定破50
只要第1下曹操冰實左沒隊友死就羸硬

樂華團成日唔開副本

曹操做隊長起手用三技 之後佢地就會冰住
再四技 然後1，2技
返去飲酒再開多次

要練距離, 我淨係暈專都過到

我係係右下角等佢地 4技冰 再2技破防 無雙 之後就慢慢打

穩定破50

如果香香主力
打散就無啦 re得
隊友比人hi幾下就死

你要keep住冰/佢地起唔到身

點先會次次引到佢地去右下?
好on9有時會直接打副將有時又唔會

引咩鬼呀
直接車佢地去右上 再sm佢地

正解

有冇公會收人？

技隊點車 冰錯就已經要re

仲有點解次次未冰已經俾打中一野 無左9成血

喂我屌你地 都話曹操要三技起手呀

技隊打pvp算啦

我睇片人地次次都4技先 我自己冇次得
但點解有d人係隊長行先可以引去右下
我通常隊長一定包尾

隨機嫁 有人話熄左auto+會好d
但我覺得冇咩分別
四技起手 打速度型boss會首先比人秒兩隻副將

所以咪話要練距離
你行到埋去先放技就全部死哂架啦
基本上向前行1秒, 你畫面見到敵人就要放, 因為你一禁制招技係未落到黎, 但係敵人已經開始向前跣 (攻擊)

啲boss把劍長啲
成日仲有幾個身位
拮死左我

我就係因為咁GE原因用唔到力隊, 轉完人落番黎已經比人秒
焗我轉人, 咁樣先150星到

肥董之前秒我副將

我先4技冰哂之後再2技，再立即返去食無雙，之後走返去隊友到開無雙。

係，47-49 有時候會，要re 過

不過之後打順左就冇野
我唔用四技係因為唔夠遠

清埋今朝d 29lv 合埋出左隻銅司馬, 嗌出黎
given 4招技無招滿

升技唔好咩?

我反而係一開始走去食無雙
之後睇3隻咩情況,
3隻衝落黎就右下, 有漏就引埋上上面,
跟手都係4技>無雙>開燃燒>換司馬打
然後就係保護曹操了

唔係, 係好好, 太開心

太耐冇見過佢..

原來係咁, i know that feel

最慘就係咁，今日晤小心，瓜左隻，似為re左。點之過左。

同時死冇仇報

轉個下即刻放技可以唔洗等個人跌落黎

唔講唔知

其實香香同曹點組隊?香香做隊長定曹?

想知道我係咪揀錯時間抽
唔係話up左金既機率咩

香香隊長

正當我為左今日149星 拎唔到石而唔開心既時候

哇屌, 有萬二係身, 多謝你

話唔定係我手臭

新手一問，咁開局ok?

搶到雙兒撒狗糧，好開心

應該幫到你直接清所有普通關，但到困難開始就要升下技先

夏侯淵破關有D難用

iOS = 傻鳩

跟住抽番11隻肥料，送番3000元寶比佢

咁正

lihkg8咁快已經冇哂專武箱

我mon住 但完全見唔到佢refill wo

搭正8點入去都冇晒

我記得上次係入定去 等佢自動refill
睇住佢由0/5 變到5/5
今次mon住唔見佢郁wo

係囉我都mon住 郁都冇郁
但其他武將就見佢refill

唔講都唔記得左有得搶

其實雙兒係唔係人妖?

佢預告左27號又有

有冇人換到

PVP 4連2次比單眼佬斷左
其實PVP洗唔洗谷攻?

唔谷攻谷咩

係藍雀十連勝

要有攻
你一下秒唔死人即係難打過人地一倍

張郃變左白姐姐

笑撚左

好詭異呀

過關點砌好
呂蒙冰專
肥豬暈
香香流血
張遼破甲
其他癈技

見之前有巴打用龐統過好似唔錯?
(無練，等其他巴打詳解)

女
好多肥料

個人認為: 火曹, 水許, 木龐, 係過到
我就係用呢套陣, 不過屬性唔同, 攻擊谷曹為主, 跟住龐, 許褚唔死就得

好想要夏候淵阿
有把破甲專 d技又型

升左再試下先

可惜個人唔型....

根本就全部都係肥料

pvp得四技有D用

去到今日忍唔住課左38
拎隻香香
唉

38啫
有香香 cp 值爆標

唔好追擊我

去到依加
課左238+38+38
再黎要斬手指

唔打pvp
除左pvp呢

今日pvp比求其改個名屌打

我今日都比左38買香香
暫時就係課左38

拍片個個

Hi

LIHKG之光

敏囡囡隊
冇元雞

聽巴打講起手3技先 今日終於150到
re左10左右就過晒41-50

其實一入去見名就認得係巴打
係冇諗過輸得咁慘烈
最痛既招全部擋曬

專武黎講係咪雙防會好過防+抗暴?

我係用雙防，抗暴好似冇乜用

佩服痴線佬!
岩先試第50關轉裝比力隊又失敗
今次關銀屏7K2攻
呂布8K3攻 (+20%攻專)
許肥7K4攻 (暈專)

都係唔太識力隊打法, 肥仔成日唔小心死左
呂布出哂4招, 對面隻呂布仲係有2/3血
(係未因為痴線佬隻夏侯水系打呂布容易啲?)

p.s. 見就夠鐘即刻轉返裝比技隊
都唔知有沒打左廿秒就完左場

係要用水系做主力
同埋夏侯1技+10%攻
呂布邊招+20%攻? 背水? 要50%血以下WOR
我呂布8K攻都係拎黎打木系
火同水係夏侯打

副攻六星韓非 嗚啊

頂 自膠
以為係血量高於50%
早知用返暈專
不過都係太難, 力隊要嘅技術高太多
打嘅角度同走位都好重要
p.s. 夏侯真係原4神將之一 可惜我未得閒升

突到咁，三十萬都唔到

佢好似武鬥場總合排名第二既...
我估係換走左裝
空裝得專武有接近30萬...

想問王元"機"是咪名將?好唔好用?

新手表示岩岩抽到5星金史太慈開心左好耐
然後睇番第一版 睇到係弱

其實果個表既強弱只係依武將數值黎分，唔係所有弱武將都係廢

不過太史慈真係唔掂，除非有暈專

係名將，好唔好用見仁見智(佢專武無個技係勁)

不過個樣都執返唔少分

終於第一次拎晒150星
冇冰專下成日曹操都同人一齊死，想re都唔俾
今日終於破到啦

做乜鳩呀 一係就比金我突啦

女卜
仲要第二粒洗到，多謝

勁經辛苦過左7-10, 比張他國突破劵我
其他四國我都有用呀 好想棄game

唔洗唔開心, 呢度好多人都係中左唔岩用GE突卷, 我都係他國

有經咪算係咁
太高expectation只會換黎無盡既失望

係咪除咗食之外都冇乜用 ？

你突完都唔夠升技嫁啦
未留黎升技用囉

升技正

我覺得比40lv 5星既準突破肥食最好
可以上到around 47 lv

突破完差4技唔覺得食30lv 4星仲好
又慳功夫又一隻搞掂

過修羅7-10 攻擊7500夠唔夠
利申 未打到

想請問應該煲邊三隻

仲未過到7-9

香香馬超張遼
不過實際上你應該冇足夠資源升3隻
依據剋屬黎升啦

之前抽到呂布 諸葛仲好開心用咗好多時間升

周泰1突都未搞掂，星期五前2突有冇機，想過修羅😟😟
聽日刷困難7-8

邊隻將7500攻先
我單眼一突6800定7000攻左右加銀屏隊長夠過

想問an機同ios課金d價錢是咪一樣 會唔會an機平d？

遲下會唔會又出時裝見28日禮包個背景有西裝孫尚香同豬肉佬黃蓋

雙兒撒元寶點玩？

都冇我地份玩架啦

官方FB會公報幾時派序號(下次應該係27號，未知幾點)
到時就定時定候捕住佢個FB，之後鬥快入CODE
(要AN機先入到CODE，IOS入唔到，IOS可以用模擬器黎入 )

真係好撚on9
(btw 有冇人教macbook 點用bluestack )

我都冇肥豬

肥豬我抽過4隻5星肥
俾我拎左做其他肥

我單眼6100攻加關妹
次次都等技滿or覺醒先去打
已經打完
當然無3星

咁辛苦打完7-10， 比張吳國突....係咪突登架，吳國得一隻名將

唔係他國就咪出來嗌慘啦

遲d抽甘寧用囉，我都留低左張吳國未用

啱啱合到
我終於有金底602啦

602未突 7500攻 隊長都係佢...

冇關銀平

個名....

正 每日一抽出金夏候

技隊好似無曹無前途

係咪轉敏隊好d?

香香 王元 + 趙雲

遲夠肥轉廢老

技隊好後悔升左郭嘉同陸遜

屌你老母

痴線，隻曹得50lv,姐係一隻周瑜打爆五十關，會唔會太屈

5突火關定1突水關好？

火關??升銅??ARE YOU KIDDING ME

好多銅關

1突水關夠唔夠打過關 有6星流血

我隻夏候都係得1突 夠做啦
水關燃燒+流血打過關係神將黎

留黎等合/抽水關沖上去突破後升技

個活動其實係玩鳩你多D

小霸王同孟德肥抽玉黎講好難出

留黎突破用囉, 水關突突下就差好多技架啦

水曹香香水關打唔打到50過關？
1技1敏1力好怪
曹冇冰專

又到星期一 繼續69刷肥的掛機mode

陸遜我準備突5 準備pvp打air

屌金將up完喇咩, 依兩日抽親都係min pay

陸遜炮灰黎喎..

所以巴打都話準備打AIR

突到5 好有愛

2張 3-6星卷 中兩隻3星
公平咩

慘 想走了
有冇團收人 有4箱 有副打就得

LIHKG6

其實手頭上 無野突 先升佢咋

敏隊得一隻香香叫齊肥可以升60(流血專), 大波妹唔夠肥升

技隊叫齊腳 (差3技 0突司馬(冰專) 滿技皇叔 2突陸遜or 0突大喬)

力隊 有隻單眼滿技 602齊肥可升 加隻銀 關銀平 隊長

我係咪照升返陸遜

我都係一敏一力一技
張遼602司馬 日日極速150星

明明就係3星卷

公平 因為我都係

草草下就齊左玩元姬肥
幾時比隻金底我

重入試下
你咩id

岩岩見到44/45 申左
Potatata

又高lv過我

Thanks

咁你唔會中架啦

我都齊二哥肥

食晒d肥就會出架啦

二哥我都齊

個2張係3星卷
minpay唔係講笑

一定係三星銀銅卡卷

頭先開幸運箱有3-5星金卷
心諗發達啦 點知一開係4星周泰。

個幸運箱中正野既機率都唔知有冇0.1%

陸遜幾好用丫
係用唔到黎打PVP姐

2技跳過去，開4技，有冰專就得

個範圍細到

我用佢黎輕鬆打過關的

係咪UP完?中3星多

而且4技打打下會郁
可以開頭打中但後半傷害miss 曬

無時間玩 想棄驚 有無人想收ac

神AC??有無圖先

LM待睇神AC

大家打3星肥係咪都係打6-9?

返工auto+掛緊6-9
但如果可以分到少少神禁無雙既刷3-10係最爽

非神ac

基本上依家無34突以上名將嘅話
只會岩岩玩嘅人會考慮買

3隻1突名將值唔值錢?

真係想賣就post圖啦

始終想組力隊有咩組法?火屬有咩力將介紹?

同埋我想問埋技隊如果我得火曹+冰專+木孔明組唔組得過?

敏隊如果我一隻名將都無係咪組黎都費事?

敏隊只要有香香就夠
無香香 點都做唔成

火屬力將
金602
金太史池
銀張飛

技隊如果你火曹爆到技又突到就勁 但水屬呢?

*組唔成

公廁臭臭

你咪一樣用緊

依排打單人pvp 近半都香香做隊長組敏隊

3技車過去近乎必死喎

所以我擺夏候做隊長

水屬都死喎

我隊親啲香香 好少一見面就車3技過黎
講速度 夏候3技仲快

流星飛旋刃世界第一

香香打完個關斗子宮環都未掉出之制
夏候把刀已經斬到埋黎

我好遠就車3技過去

識用一定玩3技 4技係4人混戰打到大家都唔知大家係前面定後面個陣用

合肥戰神2技車埋去全黨死清光

800% up 係咪已經完左?

800% up 係咪已經完左?X2

未完不過唔敢抽

我對上既十抽 圖都無cap

十抽左 圖都唔想cap

想問下值幾錢
齊專武 岩技
關羽流血專
602 破甲專
孫策 暈專
以上6星

另有曹冰專
司馬冰專
以上5星

另有呂布暈專
馬超破甲專等等

全名將升滿技
每日輕鬆過關150

水屬技將蔡文姬用唔用得過?我無水屬曹操C馬

中月這
補裝備圖

賣點名將得小霸王岩屬咋喎

係
黃忠 豬腳 張飛 呂布 呢堆升完都無咩用

今日利合嘢，頭先四隻兩星連續合咗一隻操肥一隻張飛肥出嚟

我今日合左5隻
全部垃圾

依家有冇up?
拎左5000成長基金
唔敢抽住

我差1% 72lv
我都諗緊抽唔抽好..

等睇烈士

理論上個up係未完

話口唔埋 lv已升..

唔滾唔知身體好，唔抽唔知時運高

抽佢老味

一講起抽野 即係推得郁個post

但係實際上冇800%up

留名跟進

睇人仆街最開心

返緊工都出黎幫你加持呀

打埋個日任打別6000金一次過抽

擔櫈仔

留名跟進
聽日上74
抽唔抽就睇上面巴打

咁樣玩都幾刺激，比佢打幾下死唔去，唔理繼續打

得劉備（1突）同關銀平（未爆技）仲有水關（未爆技）
係咪應該升劉備定留住先？

唉屌 咁就6000石

留
蜀多名將

梗係留
突破卷肯定係留比名將吧
抽返原五比抽返原四難咁多...

咁就6000石 一張有用既都冇
之前唔知邊L個抽完話棄驚唔該睇下咩叫黑仔
好在 都叫合到張曹操

有冇圖

好撚伏

好撚慘
不過都叫有5星6星既
係明顯少左

冇心理準備既 唔好亂黎

隻6星銅602 真係
俾張金我都安樂啲

同埋蜀名將已經有四隻

唔敢抽住

仲要得一隻名將肥

伏極都唔會有我72個陣個抽咁伏 大家都有up我就9隻3星
我諗就算冇up期間都未必贏到我
正式求挑機

上星期買完成長2有次抽都好L伏
抽都廢時cap 5星都冇張 點睇

屌, 上星期成日唔記得pvp, 跌埋去綠區

新手想問專武個技係咪唔會變
三星專冇冰就gg?
定係升左星會變

天界仙石洗

我太hea
日日淨係打1v1
岩岩跌左落紅區

我都懶打4V4依家係綠區
一場唔打連個專武碎箱都無.

唔要啦專武碎
個小小無興趣

我又合到肥佬
好唔好繼續升
已經輕鬆150星，不過修7未30星

修7 30星好銀難
唔係夠打夠秒就得.

唔課金抽返黎永遠係最好
公平咩

冇咩事我都儲黎抽武
6000石出3把垃圾4星專我都開心啲

有台仔出hkd1000買我帳

LM睇騙案

會唔會你誤會
佢同你講台幣呀

係咪諗太多
琴晚10抽武 得一把4星典韋
係一把

唔係wo 你係6000石3把
睇左做每次3把

佢係打"hkd1000"咁樣 開心左幾秒之後 心諗除非先錢後帳 如果唔係就不了

[哲學題]
2000金抽一次10抽武 MIN PAY中1把4星專
6000金可以抽到幾多把專武?

好彩睇開警訊

先比一半﹐錢到再叫佢比一半

叻仔 ＿

1*1+1*1+1*1=3

全程只RE過3次 其中1次係41-50
今日極速完成 睇黎金關羽可以收返埋

好想要O羅.....有冇得交換，比張吳你

胡楓話1+1=4喎

啱啱一突左策仔
好滿足

1,2技好細力

我有3隻金小霸王, 但得一隻肥

今日一合

等埋孟獲加隻許褚,組隊肥隊

好似無左3經後
無咩心情升LV

岩岩71lv90% 我好似用左8條體先升到72lv
冇仔細計 但估唔到原來10%都可以咁長久

我都71LV7X%
以架用典韋狂掃普7-2

有冇人忍唔住十抽左

我

玉抽

係咁合到策仔肥 起碼十隻 係都唔俾孟德我...

我呢幾日唔係合香香就張飛 兩隻都唔想要......仆佢個街

忍唔住手散抽6野，全肥料，無金底無名將肥

我隻水孫已滿技 仲有6隻起到 唯有等突破
合親都同一隻 好灰 3 4 5星都係佢

至少開放無限連戰先啦

7-5 3星試左半個鐘
依家試7-1

你都已經六突夏候啦

各種曬命

食撚晒于禁就出冰專比我

出左3把王異專 屌

痴線 孫仔玉抽都唔放過我

我孫策已經夠5突
仲要多肥到應該夠5突滿技

咁樣刷法三兩日個個都80lv主公
隻game好快收皮
不可能啦

開左都無用
你會爆裝備

how about me

忍唔住啦
決定二十抽

留名

全肥

食花生

有dodo

800up 仍在

抽左兩萬石咩都冇，合就咁

屌呀

家陣係唔係褸屌？
係唔係？我問你係唔係呀

癡線 我地係唔係玩緊同一隻驚

岩岩睇巴哈
台仔用六突陳宮打150

公平咩?

我地玩緊依隻啊

我又忍唔住
結果⋯⋯⋯⋯

我決定升爆陳宮
但無破防專

算吧啦 我地非洲server係咁上下

[url]【攻略】全武將技能倍率表

大家估下邊隻角色倍率最低

見到當當個下 係車笑左聲

7-2打左十幾場都無3星
最勁個下496HIT比佢彈隻周泰出黎斷左

依個好癲 用陳宮打到150星

有時我覺得自己真係非洲國王
抽咗三萬石唔好講原五
原四都唔多隻
合成二十幾次最勁得金張遼

我合左50隻都有 3星4星5星都試過
名將肥都唔多隻

我好想要策仔肥呀
差12lv技先滿

其實名將肥我合到好多
但無個隻名將有咩用

開心大發現
6星金攻法寶+20同銀只係差50幾?

我見巴哈6突陳宮 +20金韓非子 565攻
我+20銀韓非子 508攻

連6*銅韓非子都未見過

pvp 根本係技隊天下

敏隊夠殺

垃圾技隊，無輸比技隊好耐

諸葛尾2

有冰專呂蒙升唔升得過?

唔好為冰專而升
用落唔係好得
睇埋上面份表
我已經後悔緊

特別係4打4 技隊

都係個句，某力隊最難打

認同

十連抽

我有四隻金底,好似好易突爆

有愛咪升
我都有4隻金王異

有愛咪升x2
我關平都就嚟2 突啦

銀許褚突4
不過冇愛

同意
手上有三把冰專
曹操甄密張角
可能我唔識玩 兩個冰專角打過關都只係破過一次150
相反上面陳宮六突真係可以無腦刷150

有香肥突破正啦

突完再升上去就有愛啦。。。
d突肥卡曬響五星

陳宮咁勁... 見條友用 好輕鬆就贏到

可惜已經當肥食曬

我都食左3隻
今日出返金 諗緊食唔食

咁敏隊應該玩張遼定夏侯淵?
夏侯淵倍率高咁多但張遼技好似有用啲

不得了，兩粒仙石洗到一把冰專一把流血專

洗司馬招冰用左3粒都冇

第二次每日一抽出金司馬

仲未有佢專武

屌你屌你屌你

你好似之前又中二哥
公平咩

係 6星二哥

名將一車車

屌你 公平咩

我都想要啊，我隻金司馬得一突，無肥

每日免費抽金原5揮手
我岩岩都中左大波姬

走啦 唔想搞大佢

忍唔住十抽廢撚到即刻食鳩哂佢升LV

近五十抽都係

過到困7-10中曹仔 但冇肥

我玩咁耐淨係中過銅曹

認真著手6突陳宮先得
有7隻金
P.S. 今日免費抽係4星銀陳宮 停啦好嗎

第一次中名將
但我已經有一隻

玩到息server都唔會有

有3000元寶，抽唔抽好

刷L到仆街都唔及啲人好彩
心鳩意冷想棄驚玩zelda算

最衰個AC連自己FB 唔係拎出黎俾有心人玩好過

人黑真係...

你而家個box係點

突破

我覺得而家勁極 過到150 pvp有返咁上下
個個都大約係咁
抽多一兩隻名將都純粹只係開心下
睇開d la

原三六突 同原五一突 攻擊都係差不多
倍率既野
上到場都係一招秒

6突完陳宮車鳩你地

話說由放棄抽原五合三星突原四 到依家連原四車邊都冇見過只得合原三
悽慘到呢

玩得呢隻驚到依家個標準不嬲一路降低緊
抽嘢又係咁

我都好想同六突打下

咁慢慢玩 我都睇化左
果班泡菜仔咁快六突晒爆lv 都係冇野好玩

攻擊差唔多 但血好似差好多
1突原五刻屬都應該秒唔到爆lv 6突原三
應該要補多刀先得

短期內6突原三應該真係有得玩下 起碼技能%加咁多 講緊人地要3 4技先秒
6突原三可能1-4技都可以秒

上面post左 點睇都唔似課左千幾蚊既ac
好運少少已經勁過我
課完同冇課個分別其實係邊 我睇唔透

其實我都係差不多
名將係好難突
原四又合唔到想要既
係咁上下

分別係少課會勁過中課

佢出指定國家突破先算
而家課唔課都係咁上下

呢隻game 得小課同課長

估下我課過乜

巴打你隊技隊都已經屌打好多人

38+38+38+238+238+788+788(專武包*2)+788(元寶10000+10000)+788(技將包)
雖然我用土耳其大法 3000蚊都走唔甩
課金抽到隻呂布 其他原五全部活動/合返黎

上面課左1000個巴打都叫有曹操關羽
公平咩

我都淨係抽到過隻呂布 除左大波妹係合返黎其他都係活動
但自問真係擺好L多時間係隻驚度 但除左個主公lv升得高少少外
其他好似冇咩分別 合100次大約只有幾次中岩用既野
我力敏技隊都就黎full team 升既人都唔少 但就係中唔到想升個堆

你都有隻曹一突呀
Pve最多係通關快慢時間問題
Pvp都係睇邊個出技快
我隻關二由活動拎返來到齊肥再抽到專
好似都個半月咁滯
最後拎左來打好友boss
呢隻驚 除非極重課
否則資源最好只谷一隊

我都唔想升咁多隊
金武同金防都只係岩岩好各3件
不過合極都合唔到岩用 唯有升合到個啲角
唔係真係0長進..

殘片巴我同你差不多
38 238果d同你差不多
好似一個大專武
一個元寶買一送一788
一個仙石788
慢慢玩啦 育成驚

Exact7ly
想谷個D冇肥
唔想谷個D一車車
可以點

想升銀司馬(有冰專)偏偏冇肥升技

司馬我有一期唔知做乜一日合到3隻出黎
其中有2隻連續出添
合多啲總會合到 個人覺得合2隻2星銅都幾易出名將肥
始終銅銅銅機率應該最大 而名將肥3星只係銅

你見我敏隊張遼馬超三突到都唔想理
打完150 解晒每日任 清體就差不多了
再升兩隊好辛苦
你最後咪又係用主力果三隻做正經野

我連150關都未破
6突陳宮將會係破150關希望
不過冇破甲專
可能係另一樣抽到息server都唔會有既野

巴打你主技隊當然咁講
技隊屌打一般正常力隊

香香都可以單過
好似三四突就得了

黎緊新將甘寧係吳國?會唔會好似警察王異咁係垃圾?

係既
你其實都可以組一隊
主力谷曹 周瑜 皇叔
其實差不多

甘寧睇落好勁 範圍大啲技又靚
倍率應該唔會低得去邊

升人其實唔難 係專武要再升去6星真係要以月計

睇完你地背包
發覺自己係0

名將得2隻 曹未滿技 飛哥廢既
其他不值一提

賣晒其他將佢啦，你有香香已經爆機

真, 我依家都未升到第1把六星專

送d 專武箱minpay多真係差好遠

想草圖鑑

課得個月包有曹仲想點

唔好出返肥董比我

都係肥

抵啦 六突周瑜呀拿

歡迎黎到非洲server

呢兩個星期都無咩點玩
連拎專武碎片既日常同好友boss都唔係日日打足曬
因為真係好頹
3隻滿技名將 曹操無冰專 孫策無暈專 張飛無拔山
但係無肥既名將就有靚專 肥豬有拔山 黃忠都有把lv3定lv4

有將係肥係好過有肥無將
起碼等佢名將up 你課黎抽係會有肥出

我曹操司馬602專都係日日洗都洗唔到岩技
或者我黑仔啦

儲圖鑑係我衣家唯一樂趣

想草哂啲女女

比曬王異你儲

衣家差龐統, 豬腳亮, 孫策金就齊圖鑑
不過下星期又出2隻

以架我有時有些唔係名將既金或者某些金將既1234星肥
其實我應該唔理某些金將直接用個些肥
定係突個些金將？

終於抽到香香流血專

徐晃好唔好用?
成日抽到金底, 可以6突都得
不過又無乜動力去升佢

佢D技好用﹐1技暈﹐3技就一野KO人加抗暴﹐4技就一野狂轉掃低卒仔
用佢打PVP唔錯的

我淨係覺得佢把專5星以上好L大把好有霸氣

有無人入公會:Bullshot
幾level都收
只求成日玩既巴打
愈黎愈多人無玩😭😭😭
一齊捐獻做副任啦

真心一問 課唔課38拎隻香香好
本身玩技隊 可以150星
如果練敏隊嘅話 有
香香(課埋金就可以一突)無專
周泰 有流血專
王元姬 5隻肥 無專
水孫策 無肥 有暈專
張遼(可一突) 無專
夏侯淵(可一突) 無專
馬超 唔岩技專

值唔值得課

其實我課左金買包
係咪唔洗課就有香香拿的

姐係點 係商城用元寶買都得?

呢件野比你地會繼續合上去定照用？

本身諗住5星銅一定會照合上去算，但見佢副屬有攻有爆

我有3件銀攻5星都唔想升星
因為升星成本太高, 我個時為左150星所以先升左件雙金攻ge上去 (冇暴)

無流血專
唔練比較好

頭先用馬超合成，比隻5星馬超我，3星貂禪合成比隻4星貂禪我

越來越多肥豬肥 幾時比隻金黎

等你食哂d肥既時候就會有

又或者你攞隻肥黎升時﹐佢就會狂出

升隻銀啦

羈絆系統？

升緊突5銀許, 係咪代表就黎有金許褚?

想問天界石洗完有冇得揀keep原技?

4星金裝
多撚謝喎

SURE 或者洗完都只係會KEEP返原技

有

min pay準備

仆街真係比我講中終於出羈伴系統

加成得好少 其實可以無視

忍唔住一抽就PK，一隻5興都無

係？

我好似連分身都未中過徐庶
手持佢天人4專既我表示好羨慕

食都食左隻金既(未有突破個陣)

2個月 第1粒6星石

咩係羈伴系統

想破150 打到90星打後就收皮
得主力香6800攻同雜魚敏隊兩隻
之後可以點做, 係咪要儲香六星專

練隻冇專于禁控場會唔會好啲, 原本零控
定落隻冇專冇技水曹好

btw二千金抽裝 屌左出聲

首要 香香流血6星專 保你120星先

我用緊爆擊加25, 唔捨得洗

抱住合肥既心態合左兩隻銅四星

呀屌你又真係出隻銅5星原三比我(周泰)

未用過天人 唔知效果係點
但打過關 都要上把6星專先 可以話係門檻

估計係劉關張 五虎將 五子良將 之類
齊角或者用呢d人組隊會有能力加乘

其實800%去到幾時。好似無左咁ge,抽極都係3星肥

咁我係咪要升定隻劉備 配合我隻香香 有加乘buff

5星同6星相差幾多攻?
我隻香香5星流血專7千頭攻都係勉強打到40關

自己計下

最少差300攻

發現黨主席條戇鳩仔係連登晒命比人屌到潛水後
去左fb晒
條友唔晒命真係會死

thx
都差好多原來
咁要谷佢上6星先
有排升

1張圖無整限使用

邊Ｑ個？

之前上來又晒司馬又曹操
問多兩句原來分身中 咁都好晒真係弱智

傻鳩來 唔理都ok

以後唔會再用ios課金依隻驚
搞左成個星期
An機巴打係咪冇出過問題

IOS課真係有問題
但因為咁佢就送左1000元寶比我

同埋你可以同YUKI傾計喎

男人老狗叫Yuki

做咩啫你 以為個個都連登囝咩

官方佢仲未補返比你？

一味叫人退退退 有bug唔整

回帶先，前幾頁個巴打課左千幾蚊都有曹操又關羽
我課撚左2000幾3000都黎連水火曹條毛都未見過
要流血既專武又冇 鬥黑

課金game....永遠無保障，只係依隻game特別低咁解姐

an表示冇問題

巴打你幾時玩
隻驚前後送左5次名將 我曹操關羽都係佢送
與課金無關

我除左曹同隻六星廢老倉管 係抽返來
一隻孔明係合返來
其他5隻都係活動送

咁撚戇鳩 當拎佢1000元寶算

課左3000冇關羽冇水火曹冇司馬
流血洗過把香香流血
冰有司馬陸遜
其他冇啦 一把破防都冇

我覺得有關羽/曹操已經接受到啦

咩活動送曹操關羽

有D咁既事
我好似4月中定尾先開始玩，應該MISS鳩左

第一張直接送
有兩張打PVP刷分刷L到嘔先送
其他唔多記得
而最近期咪第7關

仲有張係打到50關過關斬將
官方降低左難度

有張魏國突破
咁我應該突破隻突一單眼佬好
定隻0突60lv既肥豬好
比單眼佬好似好浪費咁

唉總之就黑撚到喊

肥仔啦
我都有張魏突，費事用係單眼到，想等可能一世都等唔到既水曹
係咁合4星搏出金單眼算

肥豬啦
我都想有肥豬
突破劵點都用響名將抵屌D

我用左係單眼度 冇後悔過

其實抽中名將係好好彩 但實際上未必有用
因為你就算有將 都要夠肥同埋有靚專先發揮到隻將既威力
而且代理經常送原5卷 就知道原5將其實係一個大坑 坑到代理可以放心送幾隻俾玩家
我課左兩百幾蚊 抽過曹操同埋合過張飛 但係未有專武 威力都係大打折扣
重課都要用得其所 例如allin抽專武 刷靚裝備 如果唔係同輕課玩家都係無咩分別

肥褚你有冇佢暈專或者神武拔山4?
有既話肥褚啦

喺個倉到整星星filter啦開始有啲眼花

我果2000幾蚊我諗有1000都用左黎十連裝
抽埋D專武都係廢，仲要係冇果D將先抽中佢把野

好奇一問 咁你依家幾多把6星專?

課得其所條毛
其他game就岩

依隻game D機率低到仆街 代理又濕鳩 之前夠膽銅up但唔講明都有 除非每個月將佢個商店所有野掃清
否則都係賭運氣 全睇運氣 因為係咁低機率之下抽多兩次10抽都不如運氣好多丁點

兩隻野都冇靚專武技

冇
仲未有一把值得上6星，全部廢技
唯一冰專係張角枝杖

課過1000落武器度1把4星都冇?!
唔好玩啦

下下minpay

你過到150未？
可以慢慢洗返勁技

定再觀望下先
可能遲下中曹操呢

過唔過到150先 過到既話就慢慢黎

有4隻火曹 加專
好驚自己忍唔到手

以架如其係話抽名將
倒不如抽中靚法寶同專武

邊有6星你中 有5星都偷笑

不要再說了 過唔到
下下去到40關左右就止步
依家升緊力隊
銀銀平(仲升緊 原全冇肥升技 ) 金單眼(冇流血) 金二哥(有流血專)
希望可以過到
如果唔係
就要升敏隊
課隻金香香 隊員金周泰(有流升專) 金馬超(有破防專)

升敏隊好似好D
個人認為力隊係3TYPE 入面門檻最高

我開ser之後十零日玩到而家
抽過二萬幾元寶專武
到而家為止淨係試過一次四至六星專武箱中五星專
其他抽親都係三星 四星咁
我唯一一把六星都係慢慢升上去
呢到好耐少少既巴打都知隻驚機率有幾差
唯有係慢慢農
唔計活動送既專武
一把六星專武都平均要兩個月左右
所以想一抽六星冰專 真係唔好咁諗

OLD NEWS 左未
D 加成都低得幾可憐

冇呀真係
唔岩技都照升左先 其實我有堆4, 5星專武，未升咁解姐

未 40打後唔夠抽

戇鳩

正常pvp pve都係用加攻做隊長
佢加得3%有q用

我都係全5星專 夠打150就算 好難儲肥升6星

Please be noted that the numbers shown in the screenshot might be changed upon the actual update
留名睇佢到時點改

有冰/血/暈專,係引你突/升果隻武
不過升之前真係三思
唔係有靚專就值升

得咁少
應該都冇人會為左呢幾%唔要隊長技個10幾%

想問下，其實係咪企係到都草到無雙

即刻比人屌啦

另外兩隻草到
大慨十幾分鍾左右
自己控個隻就無

大佬呀 我盲喇

過關越打越快, 基本上一take過, 但係一打董卓就好煩, 成日遠攻殺左我一隻

升都要升一把啦
咁多把4/5星要升一把6星用乜易啫

有3把咁多

重點係2項金色

一把來嫁
我得一把六星
金色草紫水洗
草幾十支洗先大機會少少中

其實見到呢到都多左新人留言
咁新玩冇耐要多名將齊肥多六星冰專流血專
其實真係要時間運氣最後加上課金
耐心慢慢玩就好
當初佢活動打pvp送果兩張真係打得幾辛苦

睇完羈絆都無咩期待
另外睇落好似執UI, 不如整走一鍵穿先, 銀幣都係錢
係留返d 錢遲d 抽下十抽裝

原5我係拎唔到過關個張
當時玩緊力隊, 去到41就破唔到霸

應該係唔夠攻或者果陣大家都未意識到隊長技加攻有幾勁
果陣呢到都係得幾個巴打用力隊過到

幾時再送原5卷呀 等緊二哥 肥豬 蒙面佬

果陣PVP個活動係送乜
果陣好似有玩但冇心機打果個活動
要成20000分定咩打撚到死咁款所以放棄左

兩次都係送原5, 仲有d唔知乜乜物物卷同專武箱
第一次打4萬分, 第二次打排名

冇錯 依家都未有金銀屏

講多一次 銀屏唔洗金
俾金你都唔會點拎出去PVP
PVE更加唔會拎隻動作咁慢既出黎送死

大家都完美主義要升金先得

正 二突

咁我應該係十分好彩喎，我都係攞過兩張原五卷，課左三個$38，但係而家我有六隻原五，肥又唔係差好多

總覺得新個2隻角既隊長技會有啲驚喜
可能分分鐘屌打孫尚香25%攻

冇呀好似係廢技來
甘寧招隊長技仲差過呂妹

Box

冇撚錯
升隻銀同銅黎做咩, 又唔係特別勁
重點係有第二梯隊趕上, 都唔想浪費資源升隻非金
加上金本身都唔勁, 好想佢出多隻力將有25%就真

我個陣特登練左5隻5星關銀肥黎升隻金 都已經好撚後悔
就算俾曬靚裝齊曬技 都係廢人一隻

可以做下礦工既
不過當有圖鑑囉......

建議就俾左 如果決意一定要等金先會升都冇辦法
小弟銀屏1突連6星專都唔會拎出去打PVP

說話不能夠咁講，我都升咗隻銅銀屏上6*打赤壁，如果唔升到依家都未知攞唔攞得晒啲獎勵

唔係咁既意思
意思係有金都係圖鑑get
但都係唔會升

資源轉移晒去技同敏隊

冇其他選擇係佢最就手, 同埋力將打主線好係打d
但係有其他25%得揀就唔會升銀銅屏既

Re唔切

今日都係RE左3次

Re左十幾次 好辛苦先行到呢到
隻曹冇冰專

你冇左3粒星

尾關輸左 咪冇3粒星

連合2次4星都出孫尚香不過一銀一銅

合開當當

呂蒙好似廢廢地？

我琴日出左2隻銀4星香香
免費抽又中埋D 1,2星香香
痴撚線架

果然係一銅打手

唯一冰專 ,用住先

當當用黎打日常關卡個彗星好鬼正﹐佢D技好岩打個關

呂蒙冰專拎咗去做肥料

操哥集中營 仲差2隻

水曹

千其唔好練呂蒙
仲低攻過曹操

原來係咁
sor睇唔明

已經練左

笑d 打唔識既人

打唔贏*

其實孫賊係咪廢過香香?

出左策仔暈專 冇金銀銅冇肥

放住先

終於

全三星好撚難 我都放棄左好想拎個4~6星專武

你個名

3-6黎
仲要比三星我

拎到30星已經好勁

我連困難7-1都未拎到3星
成日過左3分鐘 但佢啲動畫夾夾埋埋都應該用左3,40秒

7-5之前明明可以一開始向後行,而家改左?

我見啲人以前可以 但我一直唔得

7-1又on9 d兵仔打一下隻船已經唔可以90/100

係關關都好on9

1V1連續兩場遇到同一條友,技隊黎

比我SM足兩場

你係咪係金龍 下個月得閒d撞下你

金龍等你

我ID Cokcok

用緊咩英

如無意外應該會一路都係香香策仔王元雞,可能會走策仔換黃忠

屌，係鍾意兜黎兜去一鑊熟斷我4連勝

力隊玩單p場太易玩了

最憎啲仆街LAG機911

LIHKG小隊收人,申左留名,申左就會有位

係，寧願場場同中文人打，起碼lag極有個譜，輸左條氣都順

唔想嘥位想清一清倉
如果已有孫賊暈司馬冰 陸遜同呂蒙冰轉同金底仲留唔留好

1v1
三突單眼佬 唔理你乜屬
3技秒1隻 4技秒1隻 2技有機會再秒1隻 1打3

黃忠好似唔勁

有無人教路 40打後 點先可以出技前冰左佢啦

夏侯淵 有冇巴打刷過 邊關多肥出
幾多星都冇所謂

曹操頭直接行上去4技咪冰哂

110玉=一打打

拎哂黎買包瘋狂刷

最近都無用玉,又儲到5000左右

垃圾力隊第三把6星專出爐

我香香3技一件
未落地開定4技 你技隊都無用 會擊飛開唔到盾
1+2技加閃 又一件
1打10

點做到3把6星

星期六日 fatfat

$$$$$$$$$$$$$$$$

同問

4技伏伏地 成日秒唔到人 俾人秒返

勤力d打pvp la, 我課左月卡加成長x2都有5把6星了

5把

....

嘩 5把

易過full team上陣

愈嚟愈黐線，單拖

係咪要走住打?

唔洗,不過一共要破3次體

痴撚線 巴打幾攻

8200~8300

終於過左修羅，抽到蜀

求組一隊練上去過150

一隻香香夠過啦

諗住試下夏侯單挑
點知失手RE唔切.

唔夠攻啊，突到先得架

1突有7800攻可以打到50都破到霸體

屌呢個台仔好有創意

笑左

PVP 又見到巴打

比你揀要警察定普通名將

咁算唔算抽到左名將

定係原四

張柏之都比你抽到

理論上算，但我零肥

本來想合D5星肥升香香 無啦啦比啲咁嘅嘢我

未見過金底

除左送嗰張,見都未見過

送果張唔係銀底咩

係呀,所以除左嗰張之外,金銀銅都未抽中過

至憎人PO原5哂命
我咁多隻都未PO出黎哂啦

之前有人post pvp連勝,
不過無人理佢

13連勝隻肥褚嘛

連勝都好J?
雖然我冇打好耐
但個陣岩岩改
日日一開波就5連
未試過斷
(包括分身)

專武大家會洗雙防
OR防加抗暴

我打幾場就會有場比技隊撚9咁撚
雖然都叫贏到三兩場曹操隊
但贏面真係唔高

我打到十連就無打 晒時間

藍雀

我覺得pvp曹操太無腦
我自己都唔用

lihkg8 團長棄左

叫佢讓位比你喇

唉

佢比左我了
有冇巴打想做副團，聽日開始去旅行，驚開唔到副本

Lihkg9轉過黎可以嗎，呢幾日都唔齊4箱

可以，有位

LIHKG6團長表示永不棄Game

但大家要記得打副本
郭加個關普通無雙殺就得